只要侵仔當選，我寧願比利身浦再拎英超！

申：反利

我寧願利物浦空難

侵仔

唔好 利物浦再拎英超我真係會自殺
中共統治世界我都頂多苟且偷生

聽日揾aa返大灣區睇樓

2016當選左

無言的侵侵侵 侵襲我心

安慰獎

要忍利狗真係好嘔心，但忍左膠支國賊更不堪

好快都會攞多次架啦

利記好香港就仆街

侵侵衰左我地利都會保持平常心,放心

平常心屈到

我寧願利迷空難

你要比人cap圖了

佢冇老豆老母同唔坐飛機

唔驚

要搭船去亞美利加

想果個拎浮屍黎講嘅蜊狗全家變浮屍

有印象，揾唔揾得返條友個留言

希望佢全家同班賤種痢比狗姦死仲比人當垃圾再掉落海

一入post即見到自己個留言